有冇人一時就好yo得 識搞gag又轉數快 一時就無限lag機

有沒人明

我
同自身無關嘅野好快反應 啲抽水gag位好到
不過俾人問起關自己事嘅野就口啞啞load唔到

明

exact7ly

完全明白
但我就係有啲日子好out going可以講成日野 有啲日子就好摺 唔想見到人 就算見到人個腦都轉唔到 唔知講咩好

I know that feel bro

我都係

對住熟嘅人傾閒計，或者串人嗰陣，個腦都可以極速運轉，好易引到全場笑哂

但對方唔係好熟，或者工作嗰陣，即刻變豬閪，講野會一舊舊，講極都詞不達意